TWICE方面"對惡意留言者採取強硬措施, 截至8月共起訴37件"

如題

MOMO學足晒男朋友個套

話定延是男人個啲我已mark低哂

樓上兩個洗定個八月十五入去坐。

娛台部分會然睇路啦

好能驚牙

我同未驚過😳

+1

快啲拉鳩埋導清就好

唔會放過你哋唷

詆毀娜連嘅都睇路

+2
‎

抵啦

你話晚晚屌定延嗰啲post我已經cap晒圖

嗰啲黑娜璉嘅人通通要挖眼珠，第一個挖樓主